想問下高登會員，呢啲係咪假膠嚟？

透過 HKG 分享一則貼文：(突發) 美國暴動失控 波特蘭LV店被洗劫一空

成版全部小粉紅言論 呢啲係咪全部假膠嚟？

Btw
透過 HKG 分享一則貼文：出面一大堆5毛，有冇admin可以做野

見你係高登追擊我 話我係打手搞高登
如果我真係搞高登 我仲會開呢啲post？
高登斬妖義士天王寺璃奈將於3月23日上庭

不如咁講 走出高登 睇吓連登以外其他forum/現實世界會唔會覺得依家高登有問題
依家唔好講其他forum 連一部份高登會員都開咗幾個post覺得依家高登有問題
我認係追擊過高登幾次 不過真係覺得有問題先追擊
至少相比4年前 依家高登時事台的確變囇樣
唔通上面個post叫正常？
你開呢啲post都叫正常？
透過 HKG 分享一則貼文：勇武須認清事實，冇人支持你

你連勇武都割蓆 咁叫正常？
你可能覺得勇武都係左膠 唔緊要 但係你割蓆係咩玩法？

高登得返三毛架啦,連熱狗都少咗

*2年前

見有啲以為係八毛竟然支持黃洋達

冇5毛 個壇仲衰撚過膠登
活躍會員有冇50？
每次上去睇d post全部得10零個會員
搞撚到咁 都係因為不思進取 管理者冇能 霸道亂ban人

膠/郊登少人/玩膠得嚟起碼重要時刻唔會玩膠
呢班直程癲到小粉紅咁

我夠膽講 呢班全部都係isp會員
Fb gmail ac係會寫住初級會員4字

例子：
透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】點解講左咁耐 都未有人講陳同佳個契家佬係邊個

#3

應該兩班人嚟
差成12年